一齊打柒影人跳閘啲撚樣

你自己唔夠膽跳，唔敢企出嚟就算。仲要追住人嚟影，建議各位見到包圍住影人果個，再多事打佢老母

打佢定打佢老母

打你

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推

老母同仔都打柒埋